一人一個長知識Youtube channel

Davehax

Vsause

In a nutshell

Electro boom

extra credits
nerdwriter1
just write
lessons from the screenplay
sideways
kaptain kristian

lm

HowToDoAnythingTV

Lm

channel Criswell
every frame a painting

Crash Course
The Great War
Historia Civilis
CGP Grey
Kurzgesagt

好鍾意LEMMiNO啲片

Kurzgesagt
Primitivetechnology
Lemmino
Ted
Nilered

eevblog

世界級
好多psycho野

雖然d psycho野好basic，但係掘得幾深
尤其是最近收錢個個season，好高汁

bomba

Professor pow pow 把聲

khan academy

Intelligence Squared

啾啾鞋

淨係識boom wow crazy awesome
懶係新奇但其實笨手笨腳
唔好睇

Kurzgesagt